TVB笑鳩連登仔《全民開講齊抗疫》節目未出街已接投訴

武漢肺炎全城關注，不論社會及藝能界都關注事件，藝人每日都在自己社交平台發放抗疫訊息，就連電視節目都以抗疫為主題，TVB有《東張西望》ViuTV亦有《今日疫情》，而TVB亦加料，在周日(16日)晚《全民開講齊抗疫》節尚未播出，眾所週知，網民一向留意著無綫的一舉一動，但今次奇就奇在，節目未出街就接獲投訴?

無綫回覆傳媒表示:「網民指TVB星期日晚特備節目《 全民開講齊抗疫》不中立，尚未出街就發起罷看、投訴，簡直得啖笑！由於坊間有關疫病的資訊和謠傳很多，節目主旨是邀請專家去講解防疫知識和保護措施，都未播出，如何得知不中立？眾多受訪嘉賓包括醫生、護士、建築師、測量師、米商、零售商等，有多少個是泛民、罷工醫療？疫病不分顏色，本台亦沒有政策只接受甚麼政治立場的嘉賓，最重要是考慮他們的專業知識和領域。」TVB亦表示星期日晚《 全民開講齊抗疫》兩小時節目，平均每一分鐘都有超過一百二十萬觀眾收看。

咩全民開講？佢點代表全民 證明唔到姐係誤導失實啦 點解唔投訴得

唔係笑連登仔喎
係笑Save Hk 個班呀
話成個節目都係黃主持。。。

哦係咪要計埋網上收視同澳門收視呀

樓主笑連登已經被對家滲透你又識乜